老婆出軌，求指點

同老婆結婚2年，話說幾個月前佢開始左玩隻online game，係game 入邊識左d朋友，每晚都會一路傾一路玩。初初我都不以為然。直到大約1個月前，佢成日係到玩手機，就算同我去出街食飯都係到玩，我偷睇到佢係到覆緊wechat，應該係同game入邊既1個人。

後來我發覺佢行為越黎越怪，於是我就趁出街時放左個電話開住錄音係家，結果發覺我走左之後無耐佢就同個個人開視頻通話，內容大約係我老婆換新衫同戴手飾比個個人睇，言語之間仲有d挑逗成分(例如佢show d 新手飾比個個個人時問佢 "你會幫我帶嗎？"，試完衫又話"我剛剛裡面無穿，你睇到嗎？")，由於我只係聽到我老婆d聲聽唔到對面，之後佢就不斷有講d "看到嗎？" "不行，只能比你睇2秒"等等既句子，唔知係show 緊d咩比人睇。到最後，個個人叫我老婆show d 內衣比佢睇，我老婆就話下次啦，然後發出d好開心好淫既笑聲。其實成個對話過程期間我老婆都有幾次同個個人講 "不行" "唔得" 之類既說話，我估應該係拒絕佢做d淫野，但佢始終都做好多挑逗人既野，我好傷心。

到左夜晚，我就直接問佢係咪識左第個男人，佢就應左有就同個個人傾過2次視頻，佢話好內疚，應承我以後都唔會再會個個人聯絡，仲刪左佢wechat。我原諒左佢，之後佢都對我好左，計劃左出年生小朋友，但我心入邊始終有條刺，成日都想check下佢電話咁，好辛苦，有無人有類似經驗，可以分享下

Babykingdom?

轉載請留link

同你一樣，結咗2年
有晚發現佢同男人傾電話
收線過咗陣就有133打嚟
我開擴音聽，個男人第一句就問：唔方便？
雖然佢死口唔認，但都無哂信任
點知佢掉返轉要離婚
仲話我地有好多問題
所以搵個男人傾計

一開始我唔捨得，所以有挽留
但過左一個月，個人冷靜返
都係決定離婚
巴打如果仲後生
都係早離早著，勉強落去都唔會開心
就算今日未戴頂帽，終有一日都會再俾你戴

divorce

你憑乜野講原諒你老婆

識你，見你之前啲相好開心嫁
anyway，保重！
下個會更好！

居然
咁都相認到
你係？